cmhk 就完約

就完約喇 我想攜number轉台，sales們請出招同留tg

利申：cmhk比左$78 5Gb 21Mpbs offer我。我仲考慮緊

我都用緊cmhk 都係就到期
點解我冇既..... 你落左去問？

offer幾好...